［多片］ 究竟玩啦啦隊既女仔係咩心態

比人摸晒成身 又要比人摸腰摸大脾摸pat pat 摸到都無得怨 人地大可以講係為左保護你 無心掂到

想玩

不了

一定係雞

玩運動都係雞
連登仔個個都一事無成